[公投]借登上位或賺錢者應否死全家

一班借腦魔抽油水
一班借登賺人氣再開專頁

死全家
關我撚事